[突發]通識科取消

提防教改，人人有責。

［正經討論］初中取消通識科會有什麼影響？